阿仙奴球迷 幾時先學識咩叫做越位？

前年足總盃決賽已經越位+手球黑個足總返來
今年又黑走制勝既一球

阿狗唔好成個女人咁 越位都唔識啦

係係係 阿狗判既

港毒之父比狗屌

阿狗識唔識睇越位 同球黑哨波冇關係

依家我笑緊班阿狗睇10幾年波 越位都唔識睇呀

岩岩完左場之後 大把阿狗話文尼越位

原本以為波台冇女人 依家我信有了

點樣致勝一球法？LAST MIN絕殺入波都當你講得通

屌你十幾分鐘入完呢球就贏得？ 而且係阿狗做球証咩依家 戇鳩鳩

收左阿古路幾錢？

錯重點啦 依個post係教阿狗睇越位
睇10幾年波都未識越位 班阿狗點搞呀

英超d球證盲撚都要賴落阿狗度?

yes 真絲

Pussy

雲pussy

咁點樣致勝一球阿識波球迷？答吓我 依家和咗 所以時光倒流返十幾分鐘果陣加返一球比利？

係都重係錯重點 睇睇標題再睇我最尾個句啦
假如既野討論來都曬氣

連登/香港d阿迷多撚到
加上阿迷不嬲公認最識波 叫你跟佢地學野好過啦

睇十幾年波同今年先加既rule有咩衝突呀 最多咪話未update得切

入邊講既新rule係補充 （只係更仔細）
球例幾年就改少少 真係今年先第一改咩

怨婦

咩人先會睇理性足球分析？

針阿狗既人

同前足隊講有咩好講

近年班仆街成撚出黑哨
但次次拎曼聯來做盾

算啦 比痢贏咪又係拎唔到英超

算九數啦
係段片出黎之前我已經清晰解釋咗點解係冇越
人地係要信自己個套咪由鳩得佢囉

尋晚果場手球呢

咁你啲馬撚唔好講4424啦

好能憎牠 賤種狗來

佢不嬲戇鳩狗

又怨

好波 反牠

齊心反弱智狗港父

ok我見親佢都咬佢

佢成日幫我含

仲講緊禮拜六日既波

怨婦痢

我地痢記上年歐聯亞軍今年英超衝冠
係咪做怨婦都唔俾先

你兩個6點鐘就互含

港毒之父真係正宗含撚狗

樓主真係好on9

樓上兩個理性討論啦 又怨

獌迷

曼聯就4424
阿仙奴就球證吹 關我廠咩事

臭利狗俾人話係怨婦唔係冇原因

屌你 樓主怨婦利

屌你樓主又係利狗 ？
唔撚識睇越位咪算柒數 人都唔撚認

場波完左咁多日仲怨

抄登班人低質到車狗當利都出埋🤦🏻‍♂️

同意牙偉

我為正義發聲 邊隊球迷唔重要

收皮啦樓主, 我地阿狗1分已袋已經當贏左波

樓主係車迷又好利迷又好啦
事實上佢冇講錯喎 的確係有好多阿狗出嚟死撐有越位
發現咗真係冇越位之後又想spin去話錯判係球證問題 唔係阿狗問題
但明明樓主係屌緊啲死撐緊有越位嘅阿迷

駁唔到樓主就唔理三七廿一乜都話佢係怨婦 真係好撚核突

做人最緊要公道 巴打我欣賞你

上邊個堆spin來spin去既死阿狗 真係女人來

一開始就死撐話文尼越位
仲笑鳩緊人無獨立思考
”專家,講波佬就一定岩?”
到左呢2日就球證錯判關我地咩事
柒到無得兜就擺低一句怨婦痢立於不敗之地
公我贏字你輸, 吹咩

明黑鳩你，咁點?

上兒登,勿認真

喂

阿狗一向戇鳩鳩 成日打倒琴日既自己既啦

利狗未開post講呢球
阿狗已經第一時間衝出嚟屌法賓奴冇紅
而家好意思話利狗怨婦嗰下夠哂面皮

全波台都知我公道
錯就認打就企定

死阿狗越位都唔識 柒到咁真係影衰波台
你話女人就唔識姐 原來阿狗都唔識

跟你幾條仆街要圍爐（牛奶狗 阿古路狗 放針狗）出去自己圍啦
我開親post都入來搞住曬

又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨又怨

死車狗暴發戶唔識低調係咁架喇

講唔識低調真係拍馬都追唔上你地阿狗

你地+埋隻阿狗植村梓 啦
阻住曬我討論 一時叫我利狗一時叫我車狗
講到尾都係唔識睇越位

患難見真情 幾時都話轟迷夠義氣

唔好我地阿狗，係我搶口姐屌你老母

收皮啦，植村梓cos狗黎，猁狗黎架

Copy錯名 我想copy你

屌你啦死懶鬼，打字啦

要講搶口 你問過呀銘未？

Copy都唔比

你垃圾copy錯咪抵比人屌

我有認copy錯呀
錯就要印

印你老母？原來又係大陸拼音狗

唔好同你傾，搵胡迪哥哥出黎先講啦

大陸狗

打錯姐

錯就要認

大陸狗學人扮港獨 實際想放針害香港人

死反內地啦

大陸狗都正義過你神探啦
女仔比人姦完 你重要踩多腳

收聲啦

收聲未呀mk仔

港毒之父戇能鳩

呢位阿迷都幾勇猛,成日去利區爆閘

你個名咩事

重新做人

柒頭港毒之父笠左水

投胎？

差啲認你隻短腳狗唔到

4424

我屌你老母
你老母比狗屌

Hi

你係狗勾撚住我老母個閪啊嘛

柒少陣得唔得

馬撚又柒

你三個真係好鬼煩